估唔到一招美人計可以通古應今，佩服，佩服

屌你地老母
J狗
重要推
重要派IG
話無狗滲透帶風向都無人信啦
比啲定力毅力刃力好無？
香港人

美人？

想打J姐

笑鳩佢係雞 軍妓既人多不勝數

羞辱佢 都唔明 ?

美人計呀
引到你J未美人囉
引到你軍心散漫未美人計囉
唔通叫乳房大少少唔靚但因為係狗所以都引到你J計

有乜好羞辱
你羞辱你自己呀
戇鳩
你對住啲動物黎J叫羞辱啲動物
發神經

好心你依啲智障就出少啲post
少啲扮軍師啦

連登仔前世未見過女
明顯sip晒pad都睇唔到
咁鍾意pad
買幾個sip係自己對波到對住塊鏡打飛機咪得

尻up你又信
唔通又真係有人J鄭若驊咩

你覆少句垃圾啦
post都唔開多個
隱形軍師定飛機手呀你
人云亦云既癈柴

我持反對意見 因為明明係一條大波計 並唔係美人計

24 小時內 出左 8 個post

你自己咩居心 你自己知啦

on9 仔， 你唔好當無人知

戇鳩
你有無見到鄭若IG呀
見到上面啲人點保護打J權
打狗又唔見你地咁叻
咀炮都算
咀炮J狗
果然連登有堆
一係腦生草
一係狗腦黎

出得多post都唔及你係人地post轉移視線
連登果然係有堆不分青紅皂白既人
佢地係咁亂堆意見
令大部分有自己意見既人被影響信實為大圍意見
其實就係你依條垃圾mon post狂叫
言而無物重要揸旗賴係野
收啦

真心建議連登絲打一人一J圖抗衡C奶差婆

團結一致
互相專重

大保仔你J咗差婆未呀

都唔知佢噏乜鳩